有冇人好懷念而家太子既情景

黑警好明顯轉左處理方法
民氣好明顯要靠不斷憤怒去維持

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

比著之前Tg好耐

又有個女仔中眼呀